唔該今晚10:全世界出盡力叫

要比佢地知道件事唔會就咁結束

比收咗貨既人知道我地既決心

比藍絲明白我地唔洗收錢都可以好團結

五大訴求，缺一不可